佢地不分化，重整旗鼓就大鑊喇。三罷返工撚重點提要［歡迎各區返公撚意見］

我要返工呀，千祈唔好阻我呀［歡迎各區返公撚意見］
1. 吐露港& 紅隧唔多講
2.東隧 _ 觀塘藍田RB係重點，不過好多時佢地人唔夠有時又太散，如果多快閃幫停低嘅巴士擋封玻璃裝飾就頭痕喇，尤其係過左藍田迴旋處轉入落東隧位斜路呀，嗰度單缐行車同兩邊地盤，好多RB 料㗎。
3.西隧 _ 好難塞倒嘅，諗下點響中環拖慢到我先講啦

小弟第一次開 post多多指教-

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

推

其實上星期實際三罷/被三罷既市民都唔知有無香港人口1%

所謂針唔拮到肉唔知痛，政府當然唔回應訴求啦

下星期加重力度吹大雞罷佢老母!